[{"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/643767341", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285989317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285989317/answer/638787317", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6026\u7136\u5fc3\u52a8\u7684\u60c5\u8bdd\u6216\u8005\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317536515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317536515/answer/635991182", "content": "\n\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u519b\u4eba\u4f18\u5148\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309325174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309325174/answer/635790568", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u613f\u610f\u4e70\u5047\u8d27\u4e5f\u4e0d\u613f\u610f\u6512\u94b1\u4e70\u6b63\u54c1\u5321\u5a01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43641341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43641341/answer/564969860", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5f69\u7968\u4e2d\u5956\u7684\u4eba\u9886\u5956\u90fd\u4f1a\u6234\u5934\u5957\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312969211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312969211/answer/644431527", "content": "\n\u5927\u4e00\u4e0a\u6302\u79d1\u540e\u679c\u4e25\u91cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68484929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68484929/answer/630726997", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6587\u827a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308404623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308404623/answer/625839704", "content": "\nEasy Girl \u5bf9\u9ed1\u4eba\u548c\u56fd\u5185\u7537\u4eba\u6001\u5ea6\u4e3a\u4f55\u4e0d\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315763635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315763635/answer/647772339", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u6d3b\u51fa\u6625\u79cb\u6218\u56fd\u8bf8\u4faf\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305533266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305533266/answer/644032569", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7f3a\u7231\u7684\u5bb6\u5ead\u4f1a\u57f9\u517b\u51fa\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313138365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313138365/answer/631767276", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5149\u662f\u7ad9\u90a3\u4e0d\u52a8\u90fd\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311343312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311343312/answer/642521783", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5c0f\u65f6\u5019\u505a\u8fc7\u6700\u6c99\u96d5\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319641115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319641115/answer/647798332", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u89c6\u89c9\u4e2d\u56fd\u83b7\u5f97\u4eba\u7c7b\u9996\u5f20\u9ed1\u6d1e\u7167\u7247\u7248\u6743\uff0c\u8be5\u884c\u4e3a\u6709\u65e0\u6cd5\u5f8b\u4f9d\u636e\uff0c\u662f\u5426\u4f1a\u8ffd\u7a76\u8f6c\u8f7d\u8005\u4fb5\u6743\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265834675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265834675/answer/644095301", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cb3\u5357\u3001\u4e1c\u5317\u4eba\u5f88\u5bb9\u6613\u62db\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312969211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312969211/answer/617506918", "content": "\n\u5927\u4e00\u4e0a\u6302\u79d1\u540e\u679c\u4e25\u91cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319268236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319268236/answer/645110617", "content": "\n\u8d77\u70b9\u5c0f\u8bf4\u300a\u8be1\u79d8\u4e4b\u4e3b\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313093861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313093861/answer/643419721", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\u7ed9\u5373\u5c06\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u7684\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086102/answer/644248763", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u662f\u4e70\u4e86\u8f66\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285906324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285906324/answer/644865066", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319348233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319348233/answer/646634909", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u683c\u529b\u96c6\u56e2\u6b32 400 \u4ebf\u300c\u5356\u6389\u300d\u683c\u529b\u7535\u5668\uff1f\u8fd9\u4e00\u51b3\u7b56\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315487168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315487168/answer/647670308", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5317\u5b8b\u9756\u5eb7\u4e4b\u53d8\u65f6\uff0c\u7edf\u6cbb\u9636\u7ea7\u8868\u73b0\u5f97\u5982\u6b64\u65e0\u803b\u6ca1\u9aa8\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303896489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303896489/answer/641854204", "content": "\n\u4f60\u8003\u7814\u7684\u65f6\u5019\u662f\u600e\u4e48\u67e5\u627e\u8d44\u6599\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318571315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318571315/answer/643949035", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u674e\u5c0f\u9f99\u6253\u7834\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e1c\u4e9a\u75c5\u592b\u7684\u5370\u8c61\uff0c\u8521\u5f90\u5764\u5982\u4eca\u53c8\u5c06\u5b83\u6bc1\u4e8e\u4e00\u65e6\u201d\u8fd9\u6837\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/642347779", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313382007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313382007/answer/645889485", "content": "\n\u82b1\u4e86\u63a5\u8fd127\u4e07\u4e70\u4e86\u96c5\u9601\u6df7\u52a8\uff0c\u8ba4\u8bc6\u7684\u4eba\u90fd\u4e0d\u7406\u89e3\uff0c\u6211\u9009\u9519\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318896338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318896338/answer/643677462", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eac\u4e1c\u5185\u90e8\u53d1\u6587\uff1a\u575a\u51b3\u88c1\u6389\u56e0\u5bb6\u5ead\u548c\u8eab\u4f53\u539f\u56e0\u4e0d\u62fc\u547d\u7684\u5458\u5de5\uff01\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55227556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55227556/answer/646038734", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u4e2d\u79d1\u9662(\u56fd\u79d1\u5927)\u7855\u58eb/\u535a\u58eb\u6587\u51ed\u542b\u91d1\u91cf\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318723912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318723912/answer/645634304", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u88ab\u7eb3\u5165985\u5927\u5b66\u672c\u79d1\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305888776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305888776/answer/613054741", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6000\u5b55\u4e0d\u5fcc\u53e3\u7684\uff0c\u751f\u4e0b\u7684\u5b69\u5b50\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319258164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319258164/answer/646131113", "content": "\n\u6296\u97f3\u662f\u5426\u6b63\u5728\u6bc1\u6389\u4e2d\u56fd\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318896338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318896338/answer/644955203", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eac\u4e1c\u5185\u90e8\u53d1\u6587\uff1a\u575a\u51b3\u88c1\u6389\u56e0\u5bb6\u5ead\u548c\u8eab\u4f53\u539f\u56e0\u4e0d\u62fc\u547d\u7684\u5458\u5de5\uff01\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319104536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319104536/answer/644438936", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u548c\u7ae0\u6cfd\u5929\u4e0d\u80fd\u662f\u771f\u7231\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317945181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317945181/answer/643537403", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u542c\u4e86\u80cc\u810a\u53d1\u51c9\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29688792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29688792/answer/645031110", "content": "\n\u79df\u623f\u5b50\u548c\u623f\u4e1c\u4f4f\u4e00\u8d77\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24337926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24337926/answer/640983059", "content": "\n\u4f60\u662f\u90a3\u4e9b\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5bf9\u65b9\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u6280\u5de7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284528244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284528244/answer/642747918", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313905443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313905443/answer/624442700", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u767d\u9152\u4e0d\u8981\u4e70\u6765\u559d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318144086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318144086/answer/645759296", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u81ea\u5df1\u8fd9\u4e00\u8f88\u5b50\u90fd\u9047\u4e0d\u5230\u81ea\u5df1\u559c\u6b22\u7684\u90a3\u4e2a\u4eba\uff0c\u7136\u540e\u5230\u4e86\u5e74\u7eaa\u5c31\u5c06\u5c31\u7740\u627e\u4e00\u4e2a\u51d1\u5408\u7740\u8fc7\u540e\u534a\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301858300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301858300/answer/636355663", "content": "\n\u4f60\u62cd\u6444\u7684\u7167\u7247\u90fd\u88ab\u5176\u4ed6\u4eba\u7528\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51011199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51011199/answer/637980712", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6df1\u601d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39675422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39675422/answer/560457568", "content": "\n\u5728\u9999\u6e2f\u4e2d\u6587\u5927\u5b66\u8bfb\u7855\u58eb\u7814\u7a76\u751f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301576834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301576834/answer/626238651", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6709\u94b1\u4eba\u90fd\u5f00\u4ec0\u4e48\u724c\u5b50\u8c6a\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316445888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316445888/answer/625902174", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u6700\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301290186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301290186/answer/627522769", "content": "\n\u5341\u5929\u5185\u7ec3\u4f1a\u80ef\u4e0b\u8fd0\u7403\u73b0\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314230897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314230897/answer/625422792", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u8d4c\u535a\u8f93\u7684\u6700\u60e8\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318613087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318613087/answer/640668066", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u534a\u53e5\u4e3a\u5927\u4f17\u6240\u719f\u77e5\uff0c\u540e\u534a\u53e5\u5374\u5f88\u5c11\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u7684\u8bd7\u53e5\uff08\u8bcd\u53e5\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/621108581", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318144086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318144086/answer/646088957", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u81ea\u5df1\u8fd9\u4e00\u8f88\u5b50\u90fd\u9047\u4e0d\u5230\u81ea\u5df1\u559c\u6b22\u7684\u90a3\u4e2a\u4eba\uff0c\u7136\u540e\u5230\u4e86\u5e74\u7eaa\u5c31\u5c06\u5c31\u7740\u627e\u4e00\u4e2a\u51d1\u5408\u7740\u8fc7\u540e\u534a\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318144086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318144086/answer/645335939", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u81ea\u5df1\u8fd9\u4e00\u8f88\u5b50\u90fd\u9047\u4e0d\u5230\u81ea\u5df1\u559c\u6b22\u7684\u90a3\u4e2a\u4eba\uff0c\u7136\u540e\u5230\u4e86\u5e74\u7eaa\u5c31\u5c06\u5c31\u7740\u627e\u4e00\u4e2a\u51d1\u5408\u7740\u8fc7\u540e\u534a\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295342639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295342639/answer/637721208", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u4e0d\u559c\u6b22\u817f\u7c97\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317536515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317536515/answer/641907201", "content": "\n\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u519b\u4eba\u4f18\u5148\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282681681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282681681/answer/599673094", "content": "\n\u6709\u4f55\u9002\u5408\u5927\u5b66\u7537\u751f\u7684\u670d\u88c5\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43527503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43527503/answer/595295756", "content": "\n\u4f60\u73ed\u4e3b\u4efb\u8bf4\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266691535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266691535/answer/644614950", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8003\u8bd5\u8d85\u5e38\u53d1\u6325\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301619955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301619955/answer/636392372", "content": "\n\u5269\u5973\u662f\u5982\u4f55\u4ea7\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/634913901", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36169798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36169798/answer/632048378", "content": "\n\u76ae\u80a4\u592a\u767d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22371043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22371043/answer/642085403", "content": "\n\u5f3a\u5978\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u4f24\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315608112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315608112/answer/644114790", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e02\u9762\u4e0a\u6ca1\u6709\u5c71\u5be8\u7684 CPU \u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288215026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288215026/answer/645487544", "content": "\n\u6c34\u6d52\u4f20\u6bd4\u91d1\u5eb8\u6b66\u4fa0\u5f3a\u5728\u54ea\u513f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28240791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28240791/answer/640225492", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c1\u8fc7\u5c31\u65e0\u6cd5\u5fd8\u8bb0\u7684\u6587\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29337260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29337260/answer/633014581", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u6218\u524d\u52a8\u5458\u8bb2\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/625765127", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304334959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304334959/answer/553782865", "content": "\n\u7814\u7a76\u751f\u65b0\u751f\u8981\u600e\u4e48\u770b\u8bba\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308429562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308429562/answer/647578201", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u8d8a\u4e86\u89e3\u8d8a\u89c9\u5f97\u300e\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u5f88\u7edd\u671b\u300f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319232394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319232394/answer/645105033", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e38\u4f4f\u4eba\u53e3 300 \u4e07\u5230 500 \u4e07\u7684\u5927\u57ce\u5e02\u5168\u9762\u653e\u5bbd\u843d\u6237\u6761\u4ef6\uff1f\u53ef\u80fd\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280414766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280414766/answer/638913650", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85KTV\u5728\u8c22\u7edd\u81ea\u5e26\u9152\u6c34\u540e\u7684\u63aa\u65bd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319416565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319416565/answer/646125955", "content": "\n\u5982\u4f55\u9274\u522b996\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305778646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305778646/answer/641362805", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u9ad8\u6bb5\u4f4d\u7eff\u8336\u5ba4\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276896289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276896289/answer/643784847", "content": "\n\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u975e\u5904\u5973\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316722332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316722332/answer/634895412", "content": "\n\u5e74\u7eaa\u8f7b\u8f7b\u5374\u62e5\u6709\u4e00\u8f86\u767e\u4e07\u8c6a\u8f66\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/641286697", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51331837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51331837/answer/645886853", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u9119\u89c6\u897f\u65b9\u300c\u767d\u5de6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287833877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287833877/answer/646761985", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7269\u7406\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u7269\u7406\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35130645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35130645/answer/642237301", "content": "\n\u95f2\u9c7c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e70\u7684\u4e8c\u624b\u5546\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318896338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318896338/answer/646890443", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eac\u4e1c\u5185\u90e8\u53d1\u6587\uff1a\u575a\u51b3\u88c1\u6389\u56e0\u5bb6\u5ead\u548c\u8eab\u4f53\u539f\u56e0\u4e0d\u62fc\u547d\u7684\u5458\u5de5\uff01\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316445888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316445888/answer/644436668", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u6700\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314538785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314538785/answer/644553570", "content": "\n20\u5c81\u5f00\u4fdd\u65f6\u6377\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318173612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318173612/answer/645863466", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u7684\u4e94\u4e2a\u767d\u91d1\u6bb5\u4f4d\u8def\u4eba\u5f00\u4e0a\u5e1d\u89c6\u89d2\u80fd\u6253\u5f97\u8fc7\u804c\u4e1a\u6218\u961f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318235717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318235717/answer/640132855", "content": "\n\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u4e2d\u9093\u5e03\u5229\u591a\u90a3\u4e48\u5389\u5bb3\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u76f4\u63a5\u53bb\u51fb\u8d25\u4f0f\u5730\u9b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305748960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305748960/answer/634999657", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318697055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318697055/answer/640920080", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u5236\u7247\u4eba\u6851\u5c0f\u6d01\u4e0e\u9b4f\u5764\u7433\u4e4b\u95f4\u7684\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318498754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318498754/answer/644419167", "content": "\n\u6000\u4e86\u5df2\u5a5a\u7537\u58eb\u7684\u5c0f\u5b69\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318830288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318830288/answer/641648295", "content": "\n\u5047\u8bbe\u968f\u673a\u53ef\u63a7\uff0c\u7089\u77f3\u5982\u4f55\u7b2c1\u56de\u5408\u65a9\u6740\u5bf9\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302660722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302660722/answer/642776569", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u60f3\u4e0d\u5230\u4f46\u662f\u5f88\u597d\u770b\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316093721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316093721/answer/640589944", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u5bf9\u5f02\u6027\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311171163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311171163/answer/636476665", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u5bf9\u5a5a\u59fb\u6b7b\u4e86\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22613514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22613514/answer/635575964", "content": "\n\u4e00\u822c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u4f1a\u5f00\u6216\u8005\u4e70\u52b3\u65af\u83b1\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293672941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293672941/answer/630685754", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u5ac1\u7ed9\u6709\u94b1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317369113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317369113/answer/632051100", "content": "\n996\u7684\u4e00\u5929\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312180940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312180940/answer/597673526", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u4f20\u541b ins \u53d1\u6587\u201c\u4f60\u81ea\u5df1\u5b66\u5386\u662f\u771f\u7684\u4e0d\u5c31\u884c\u4e86\u4e48\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50076152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50076152/answer/619698255", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u53ef\u4ee5\u6f14\u51fa\u8863\u51a0\u79bd\u517d/\u65af\u6587\u8d25\u7c7b\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/590303977", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64004692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64004692/answer/627578249", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7537\u660e\u661f\u8138\u4e0a\u5199\u7740\u6211\u6700\u5e05\uff0c\u5374\u600e\u4e48\u770b\u600e\u4e48\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305685211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305685211/answer/645106674", "content": "\n\u4eba\u5728\u533b\u9662\u80fd\u65e0\u77e5\u5230\u4f55\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282511850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282511850/answer/646332080", "content": "\n\u300a\u5411\u5f80\u7684\u751f\u6d3b\u300b\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e00\u5e55\u6700\u6253\u52a8\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317556885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317556885/answer/633324345", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u5230\u5e95\u662f\u81ea\u5df1\u653e\u5f03\u8bfb\u4e66\u8fd8\u662f\u5bb6\u5ead\u6761\u4ef6\u4e0d\u5141\u8bb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304370934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304370934/answer/639840910", "content": "\n\u6c49\u670d\u5708\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319570267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319570267/answer/647261651", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ed9\u9ed1\u6d1e\u62cd\u7167\u9700\u8981\u8fd9\u4e48\u957f\u65f6\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319284489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319284489/answer/646273899", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u6d77\u6d9b\u548c\u4e50\u534e\u4e03\u5b50\u88ab\u5317\u4eac\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u8d76\u51fa\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}]